{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043947",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 더그루펜션"
    },
    "text": "ザ·グルーペンションは西海に面しており、美しい夕日を鑑賞することができる場所です。 オーシャンビューで素晴らしい景色を楽しむことができ、バーベキューパーティーもできます。 客室にはオーシャンビューとともにスパが備えられており、心身の疲れを吹き飛ばすことができますが、特に夕暮れ時の美しい夕日を見ながらスパを楽しむことができるという点が特別です。 大きな窓から恍惚とした落潮が広がり、西海日没の美しさが盛り込まれるなど、ザ·グルペンションは落潮を見ながらスパを楽しむ瞬間を日常から抜け出し特別にしてくれるでしょう。 2023年には屋外プールもオープンする予定で、周辺には干潟体験と釣りを楽しめる海があります。 チェックイン時間は22時以降でしたら、予めご連絡ください。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、払い戻しは不可能です。 ペンション内の全ての客室では無線インターネットが可能であり、個人電話機は使用できません。 ザ·グルーペンションでは旅行者の安全のために常備薬を完備しており、駐車可能なスペースもあります。 また、トゥムリ海辺が徒歩12分の距離に位置しているので海水浴を楽しむことができ、周辺には様々な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·グルーペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ザ·グルーペンションは西海に面しており、美しい夕日を鑑賞することができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ザ·グルーペンションではオーシャンビューで素晴らしい景色を楽しむことができます。また、バーベキューパーティーもできます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはオーシャンビューとともにスパが備えられており、心身の疲れを吹き飛ばすことができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーペンションでのスパは特別な点はありますか？",
            "answer": "特に夕暮れ時の美しい夕日を見ながらスパを楽しむことができるという点が特別です。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーペンションの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ザ·グルーペンションの周辺には干潟体験と釣りを楽しめる海があります。また、2023年には屋外プールもオープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間について教えてください。",
            "answer": "チェックイン時間は22時以降でしたら、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊に関しての注意事項はありますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーペンションの客室ではインターネットは使用できますか？",
            "answer": "ザ·グルーペンションの全ての客室では無線インターネットが可能であり、個人電話機は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ザ·グルーペンションでは安全対策は取られていますか？",
            "answer": "ザ·グルーペンションでは旅行者の安全のために常備薬を完備しており、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはトゥムリ海辺が徒歩12分の距離に位置しているので海水浴を楽しむことができ、さらに様々な観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 537
    }
}